陳彥霖案 - 真假阿媽唔認個女？

今日HKDI終於出咗好多片，唔好理啲片陳同學做咩野有無問題先，但我反而想問點解唔係第一日就出？
同時佢而家咁都應驗咗我尋日既一個post,話佢會唧牙膏式出片，所以唔好俾我估中，就快就有陳同學赤腳行去海濱既片出現啦

陳彥霖案-關於港共唧牙膏咁出CCTV

而在條片度，俾我發現咗一樣野，一樣佢估唔到會有關係既野。
唔知大家記唔記得陳同學失蹤時，有個疑似佢阿媽個fb出現尋人，當25-30歲金髮浮屍出現後，啲人留過言問依個係咪佢個女，記唔記得佢答咩野？
佢話佢個女短頭髮啊！

不過幾日後就話條屍係個女，仲即刻唔講野話唔好攪大件事..

本來我都諗咗好耐，明明陳同學長頭髮，點解佢要講佢短頭髮？身體特徵咁明顯點會咁講？
之後就有好多傳聞話佢同陳同學好少見，關係疏離，依個阿媽連佢長短頭髮都唔知，一定收錢唔講野。

但事實真係咁咩？
首先佢阿媽一開始唔緊張根本唔會尋人，其次係先唔認條屍之後就認太怪。而最大最大問題係

陳同學其實係短頭髮嫁！

咁即係佢阿媽一開始認過屍，發現真係唔係陳同學，樣唔係年齡唔係頭髮長度唔係。

咁會唔會真係俾我之前推理中咗呢？

我想用另一個角度去討論陳彥霖事件

好似有道理

師兄，你同我分析差唔多
我直覺覺得根本就無彥霖依個人
但出面好多巴打唔肯信！！

最基本個個報夢都解釋唔到

報夢post

仲有佢阿媽一開始點解唔公開佢個女個名去尋人

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

咪有呢，一開始都有樣有名。
同埋點解會無依個人？

推俾多啲人睇

一開始無呀

但點會無依個人？講多啲你點諗再討論

自推

係
咁之後又要唔認屍？又要收晒聲？會唔會係咁...

我想用另一個角度去討論陳彥霖事件

再推

加埋依兩個我更加肯定

1. 陳同學真係短頭髮，即係佢阿媽一開始認過條屍真係唔係佢。條屍係長頭髮，25-30歲

2. 一開始條屍真係唔知邊個來，又全裸，所以警犬話係謀殺，點知之後要偷龍轉鳳，咪變做屍體發現
如果條屍一開始真係陳同學，有佢地伙記棄屍佢地會收唔到風，仲on99咁話係謀殺咩？

結論：
我想用另一個角度去討論陳彥霖事件

再推

個報夢post 鳩up
係9月12 日已經有篇fb既文話一個叫陳泳琳既人比死左

報夢post係9up唔重要
重要係佢令到連登好多人討論，記者日問夜問，咬住唔放，成件事令到警犬那邊唔可以唔覆。
唔係佢點會在4點會無啦啦講依單野？

推

淨係單憑呀媽話佢個女短髮唔足以證明任何野
新聞出現當日描述既係長頭髮,無圖去證實幾長,長髮係警犬/記者講
警犬個concpet 好大機會係一般男仔長度先叫短髮,如TB女警個D
佢呀媽既概念可能及肩都已經算短,因此見到新聞寫長髮加上25-30 歲就否定左係佢個女

我前幾日真係發左個夢
我訓前睇左好多同呢單案有關嘅post

個夢係咁：
就係我同一班人去一個地方，話要搵彥霖
我話一定搵到真相
同行有個男人同我講，果條屍唔係彥霖
佢話係殺左另一個人，
佢地扮條屍係彥霖，所以先咁快火化
同埋咁樣D人就搵唔到本身俾人殺果個
佢話彥霖重係到，再搵下就搵到

之後果個男人用好奇異嘅目光望住我
好似因為我知太多，所以想殺埋我

我訓醒之後嚇親
但我無擺上心
都覺得可能臨訓前睇太多

睇樓主咁講又覺得其實咁推算係合理

不過都係一個夢
所以講下就算

唔似
警犬係on9唔係傻，任何男性見到陳同學依啲頭髮都唔會叫佢長頭髮，咁照你咁講全世界女仔有九成都係長頭髮？咁佢依個長頭髮既論點講來做咩？

同埋你諗下實際情況
你有個女/女朋友係陳同學咁
金髮，中等身材，15歲，短頭髮，唔見咗幾日

之後有條屍
金髮，中等身材，25-30歲，長頭髮

你會唔會真係唔去睇下？前題係你真係緊張開post尋緊人？
我會諗長短頭髮其實好個人觀點，年齡可能浸到估唔到，但中等身材金髮依兩點係改變唔到既野，點都去睇下啦係咪？

明白,咁佢係FB出Post之前有無去認屍?
定係睇左報導就話唔係?

佢其實無講明幾時去驗屍又或者有無去，我都係得依張圖

我只係推理佢一定有去睇所以先否認
如果佢一開始無去驗屍，做假佢根本唔駛回post or 出post尋女，又唔駛話唔係仲要講長短頭髮。

我係佢就講話條屍有個胎記我個女無，咁唔係仲簡單咩？

我真係純推理，今晚唔好嚇我